求救！！！！！！

小弟最近申請左信用卡，咁琴晚諗住ebanking找左條數佢，咁就係儲蓄戶口過數去信用卡戶口，但今朝睇返，儲蓄戶口有交易記錄寫"transfer withdrawal"但信用卡戶口就無變過

係咪仲要仲等一兩日先找到數？

無咁快最少一個工作天
唔駛驚計左你息打電話去wave翻就得

唔該巴打